各位手足知唔知光棍節達哥淘了什麼牛逼的東西呀

幫中共監控工具賣廣告簡直是牛逼死了😂😂

😂

達朝福利真好

說實話反達的都是屌絲吧😂